有冇巴打晏就係26小巴執到銀包

入面啲相同符好重要

請聯絡

推

P牌推唔到，希望有搭嘅人睇到你個PO
有無番轉頭問吓啲小巴司機？

有 撞正轉更時段 啲司機都話要自己搵返 通常都無

係唔係運頭塘

小巴應該唔經個邊啵 巴打見到？

幫你推下

唔該巴打

pish